暗戀既人月未去exchange點算好

如題，10月識，有講下野，有無ching 可以教我點溝仔？
利申 a0 p牌

你靚唔靚女

hi, come cow me

我好肚餓 點算

正常樣不過有d 肥

腿長開先

姐係好肥 此post已完

有冇約過出街？
覺得佢對你點

咩月未啊屌以為月巴啲frd

我bmi 都仲係正常既不過香港.......

小妹應該幾有taste

其實係係trip 到識
本身話成group reu
但係最後約唔成
依家唔知點算好

溝仔要教架咩
好簡單 條仔覺得你唔靚吸引唔到佢 你點溝都係對你冇興趣
但喺如果對你唔抗拒會有機會
男人唔似女人咁容易俾人感動/著重才華

大愛irene

個問題係我 a0 連主動講嘢都唔敢雖然其實係我問題

你地之間有冇common topic?

無 我year 1 佢今年已經year5

你單獨約佢啦
佢就黎走 你咪話一齊食個飯囉
大膽啲

咁姐係你當初係一見鍾情？

唔敢嘅話就臨走前msg佢，至少開始咗wtsapp先

啱 最緊要開始咗正式嘅contact先

同意
真係唔敢既
你試下喺whatsapp由最熟悉既朋友開始問「一唔一齊食個飯」一路問到去嗰個人 感覺上會冇咁驚

咁咪成grp真reu 再下場飲酒睇下佢對你有冇興趣囉
如果飲完酒都唔理你咁直接收皮啦

係trip 到識 識識下有好感 個trip 成 10幾日

問左common fd common fd 話問下佢 跟住⋯⋯

約到先得gah

跟住點

有咩話題

試下先囉 唔得咪等人返嚟囉

無覆我係幾時
咁我直接問個男 定問common fd 好

約左成兩個月 re ugroup 得人真心膠 成9 日放飛機
唔撚知咩事

直接問佢啦
單獨有feel啲
咪約月中囉 完左啱feel嘅可以約埋聖誕

等我試下啦 雖然唔知得唔得
但係今次唔約就係半年後到時仲尷
btw 多謝ching

約左上黎報告下
把握機會 半年後先見 大家更加唔熟 仲尷尬
約出黎食個飯好平常 唔洗緊張怕醜

抵死la

又肯定話d 骨大同重啦

運動只要超努力一定做到
一開係難 但3個月已經有效
利申:做開

唔係,係我鍾意食野忍唔到口

之前有跑下步
瘦左幾kg 不過忍唔到口重翻
不過我知自己唔啱
依家body fat 係25%

時間先至係你真正既問題
一個月都無 絕食都減唔到

約出黎先啦
一個月的話
另外 身形上
一個女仔就算好瘦都會 25% 因為你地無肌肉 總之做運動一定有益
所以最後都係要睇番現實人地肯唔肯

時間
不過其實我估身形唔係最大問題
因為佢之前話唔係太鍾意瘦既女仔

不過其實我自己都知無咩機
佢都year 5 大仙
我仲係個傻仔freshman

End game

咁你嘅身形咪啱囉